完全睇唔透咁打機有咩意思

Witcher3飛劇情
Dark Souls3飛怪
問佢點解咁做居然係浪費時間
講多兩句就話點打機關你撚事
到底咁打機有咩意思

的確。佢講得無錯

完全浪費緊隻Game 不如玩無雙啦

咁人地鐘意咁打真係唔關你事 始終打機求娛樂

人人打機有唔同目的，你鐘意享受內容，佢鐘意爆機個下樂趣。

打機唔係浪費時間係咩
樓主個情況就好似一條友買出名好既野,但係又唔知有咩好,粗粗地用下佢比人知你有用過就算
如果佢飛哂隻game啲重點,然後話隻game垃圾,先再屌鳩佢

巫師第一次打就實會聽哂
有時嫌佢太多口水先會飛

果D飛到爆機未知女主角叫咩名真係侮辱左隻驚

佢係叫紅色頭髮同黑色頭髮...

開心咪得囉

利申 巫師3劇情睇曬

佢冇爆機咖
我估搵野斬下先買 不如買無雙啦

傑佬成日都陷入兩難局面，肥佬城主果度真係攪到家破人亡

有條村又要逼你選解放隻樹妖定係成村人死晒（唔記得，好似係）

玩到好絕望 雖然好玩，但唔係玩得開心

應該係見隻GAME出名又多人讚好玩就跟風玩既人

我好明樓主個心情
尤其係見到隻巫師比人狂飛對白而忽略左制作組好多用心真係睇到都心痛
就算d fd 有打你都好難同佢深入傾隻game
最多都係傾條女好索, 呢隻怪好難打

利申
之前個fd問有咩冒險game推薦, 我打左pc版都肯同佢夾錢買ps4版
點知一個禮拜之後佢都未出白果園已經話悶

睇劇情先係隻game要點

一定係skip skip skip但係露點/股場面就J 即刻心諗你冇資格J Yen

屌你triss同yen都唔撚識 食屎啦

DS打boss狂死的話我都會飛怪直接衝入boss場

第一次揀左Yen
Norvigrad果關本身想all in溝Triss
臨尾揀埋I love you但硬係覺得好唔對路
最尾都係load save揾番Yen

係一路飛住走搵營火同王
經過有野執先順便 怪全部唔理

香港風氣係噤
同時裝一樣，潮流興咩嘢就有班mk仔追
但好少玩家有仔細品嚐witcher3劇情
遊戲有好多心思細節位

無問題喎 要飛哂d怪都要有技術

開魔法洗咩技術

十幾歲 廿幾歲既人 打機能力係癲峰
但玩乜遊戲都直接揀最Easy先係最on9
見住室友打d唔識郁既AI 根本享受唔到遊戲

單機遊戲，玩果位自己感受到樂趣咪得唔使下下限住哂坐監咁玩掛